★如果冇口罩狀態下，在香港街頭企一小時，中招率係幾多% ？

想知

因為遲d應該冇曬口罩

50%

零啦,你附近d人有戴嘛。教精你,依家咪撚戴,等3月中4月頭先戴,包你無事

有愛滋好似冇事

人地戴，你咪唔使戴囉。

真係零
確診既都係去過武漢既傻閪姐

一係中。一係唔中

要企就企瑪莉醫院or鯉魚門隔離營果度

問雞蟲啦
會易過唔戴套叫雞瀨野？

是